Antes de executar a aplicação é necessário construir e iniciar a imagem Docker que contem o banco de dados. 
O arquivo Docker encontra-se na raiz do projeto e seu nome é docker-compose.yaml. Para subir o container abra
o prompt de comando e digite: docker-compose up -d 
Em seguida pressione Enter.

Na raiz do projeto existe um arquivo chamado Testes API.postman_collection.json
Utilize ele para testar a API através do Postman. 
A tabela do banco de dados está inicialmente vazia, portanto é necessário que primeiro você execute comandos
do tipo POST para inserir novos registros.